LIHKG會唔會搞番每月之星

月頭就發功？

十連有難度